七一港豬: 多你一個唔多 少你一個唔少

有好多咁港豬，明明對政府不滿但最後係因為呢個咁on9既思維唔出黎行

維園見

站出來